快閃科學園嗰啲係咪鬼？

12:05左右 睇蘋果live，話有幾個快閃科學園大樓，打爛咗啲玻璃、放火。

消防1~2分鐘到場

係咪鬼夾埋？

似係

話佢地係鬼即係割

唔明白點解會去科學園...

分化po

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

係又點唔係又點呀
好撚得閒研究咩？

唔係分化，係唔sure問下啫！

話鬼係狗，點解唔得?

屌你開埋啲無意義post 係又點唔係又點呀？

你想邊個答你呀？

出面區區7國禁亂你仲係度捉鬼

政府嘢 你話呢

屌你老母呀
科學園比班POPO 做BASE呀嘛

係喎 咁係唔係鬼都唔割啦

鬼乜撚

科學園有份研發人面識別
你估邊個會用得最多？

抵撚死啦

醫院夠係政府部門
會唔撚會拆醫院
科技園入面幾撚多start up
裝修嚟做乜春

科技園呢間垃圾，當初話乜鳩發展創新科技 ，到今日連個4000蚊都做唔到網上填表 屌你老母，燒唔燒本身都係冇撚用，唯一作用係平租，你都咪話唔on9

鬼你老母啊 關你撚事咩
係又點唔係又點？

科乜撚野技，成間野地產項目
正苦比咁多錢去創科
但都落後到仆街，燒左都唔會可惜

消防車兩分鐘就到

理閪得佢

佢地人面識別一啲都唔落後
仲領先全亞洲
你估下點解可以研發到咁多野
咪用黎拉我地

大把其他公司係入面啦
主要係商湯幫支那做人面識別姐

尋晚泊左勁多狗

上面班冷氣軍又捉鬼 真肉酸